有冇外國撚吹下水

夜晚自己一個係到上網上到好撚悶

Nz返緊工留名

全職返工?

歐洲intern hea

歐洲啱時區 邊樹?

立陶宛
留名等相認

uk

識啲fd係個人嚟 好撚飲得

我係你隔離島

地理白痴
係咪isle of man

加拿大撚
岩岩訓左個晏教

楓葉國

英國撚 依家寫緊文

thesis?

同房話自己好飲得
相認

係啊
做到就死咁岩見到你開po

溫哥華撚去緊食下午茶

Ireland?

我嘅意思係我呢到有fd係Lithuanians嚟 成鳩日飲酒

Working holiday

加油巴打好快過

應該或者可能係

Van多唔多野食

屌 自膠
呢到比其他地方更少娛樂 唔飲酒好少野做

覺得個到點 識人係個到讀書佢話好悶

陰功 我明 我呢到都係差唔撚多 想食好野都冇呀屌

乜撚都有得食

屌你好撚葡萄呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想食麻辣，韓燒

我覺得幾舒服呀，週末放假成班人出下road trip好好玩

但而家冬天幾乎日日落雨

uk有得食啦

講親外國野食正應該大部分都未試過留得耐 正係正 同埋價錢平好多 平民既六七歐晚餐set 就算高級餐廳20-30歐已經食得好好 但真係好少選擇 留左半年 歐遊左大半個歐洲 差唔多餐餐都係食果幾樣野 除左好local既野食

香港其實真係好撚正 除左愈黎愈貴之外 之前自己整燒肉 咬到塊脆皮差d喊撚左出黎

最凍有幾凍?

但平時都係自己煮

屌真係講得冇撚錯 話好食嘅一定冇係到長住過
好食嘅唔係冇但係食嚟食去都係個兩味悶撚死

香港 乜柒都有得食正好多

意大利

德撚來留名

正常啦日日出去食破產都似

下午茶食咩?

日本野剩係得sushi
冇其他
啲鬼佬唔識欣賞其他日食

意大利啲pizza係咪真係好食啲

Guten Abend

啲壽司仲要好柒難食 又貴

拉麵都係

Nz返學留名

我呢到鄉村地方真係食屎
壽司同明將有得揮 日本拉麵似中式多過日式

見到英鎊倒水咁跌好心嗡...

有冇巴打會去德國讀碩士?

認真可能明將好食啲

英鎊倒水搞到我想過去玩

住細town

pizza黎講連學校食堂質素都幾高

日本餐廳全部都係大陸人開
特別係all you can eat果d真係食屎都唔食佢 又貴

之前食見到佢煮拉麵係用公仔麵
屌出聲

好掛住意大利啲意粉

最近嘅大town有得食掛

根本就係公仔麵
咁就CAD $15

搞到我依家肚餓想食Pizza

我試過係烏克蘭叫烏冬
屌喇星粉絲黎

ayce真係狗也不屌 係得啲鬼佬戇鳩鳩先會走去中伏

公仔麵

自己煮唔好?

窮撚一條友廢事啦
英國車費咁貴

咁都15cad 搶錢

好撚伏 幾錢?

又係嘅啲車錢都夠食返餐

Say hi from US

仲未撚計稅同埋tips呀屌佢老母

烏克蘭食野好平
4鎊到掛
但對比其實餐廳算中高價

老美邊到

我係英國餐餐都冇好野食 仲要超貴一餐

17使唔使

唔見有us朋友既

California

不過愛丁堡有間邊爐好撚正

平 但係食垃圾

Where are you?

係外國真係焗住自己煮

要呀
我個fd仲要之前同我講同一蘭有得揮 引我中伏

你下面咪有

你錯喇
烏克蘭係平靚正
好撚好食

有冇去沙灘睇女

Nyc

大家係flatshare定single room apartment？

去過愛丁堡 覺得幾悶下

倫敦撚留名

一陣放工去睇

笑撚咗同一蘭有得揮

自己煮好食過街外

居然係咁 但係食返啲Asian food會唔會好伏

lm等圖

主要係慳好多

都唔算
三文魚都幾好食，正路野
佢地啲壽司鋪仲多過超市

Ireland

英國撚 已經慣左食垃圾

LA jj

LA有咩搞

多倫多撚，放緊暑假

佢地好鍾意食壽司?

堅?

我都係喎屌你

習慣就好了

英國撚 攤左係床
好熱啊

又多個楓葉國嘅

你個邊幾度
我啱啱落完雨 得16

你UCD定Trinity

都不是 你兩間其中一間呀?

Ireland仲有其他咩

多倫多乜都有得食

落緊雨 睇iPhone 話20 度

我屌 英國咁鬼熱都冇冷氣 成 20幾度 又唔開得window 一陣勁多蚊飛入黎

大把 冇咁出名啫

多有料廚師移民真係好

我依邊21度
係房到除左上半身 唔係既話 熱到死

落雨都熱?

佢唔係長期都係咁呀嗎 自己買把風扇仔吹下啦

全部英國撚都係到嗌熱

我都係
熱到訓唔到

加拿大撚係廁所柯緊屎

我都唔知點解
好焗又無風 已經開埋窗

Ireland呢邊好涼爽

你個名

沖出去開住雪櫃個門吹陣先

我間宿舍唔知做咩事 勁多蟲 住多4個星期就會搬走 廚房唔敢成日入一入去就見到成班蟲仔係到開party 野又煮唔到

點解加拿大啲public toilet 啲門條gap咁大

但係好似涼過頭

東京

仲住多四個星期

讀書?

起碼有啖好食

Belfast

依幾日落得個小小雨 仲係勁熱 仲因為落雨搞到d蟲仔入番黎

西雅圖撚做緊廢青

好想食日本野

唔是

係Dublin嘅

去左食墨西哥野，麻麻地

冇香港咁熱掛

有有去過個outlet

涼得黎唔太熱咋渦

廢青

讀緊U
無啦，自己煮多，平時出去食都係食差唔多野 幾厭吓

冇計 因為一d原因 冇得揀 要9月再番黎英國個陣先轉得

唔知Mexican food有咩好食

Belfast好似唔係Ireland

Belfast個outlet 啲野係幾抵屌下

但係我冇錢

仆街我開住個窗覺得凍凍地

香港周街冷氣點同

Belfast有outlet咩
唔係得Dublin有

無人叫你開住個窗

但係我好想去食日本野

撞下姐

rip 死頂埋去

Belfast係北愛的

Dublin邊到有Outlet

咁冇咁惡頂 頂到嘅

毒撚要開個窗通下氣

我都係nyc

Kildare 果個

去買m記算

屌

M記是最好的

想食三哥cryyy

Same

屌

拉麵仲好啦

腸胃唔好，好耐無食拉麵
以前每星期都食二郎

拉麵難消化咩

多數楓葉國巴絲都係van/toronto

咁Belfast個outlet係邊

我想去楓葉國

Belfast冇

Markham

英國撚lmlm
好撚掛住香港啲野食啊

油膩 同埋我IBS唔敢亂食野

全部英國撚都話冇啖好食

唔明點解會有人話英國有野食

IBS點解

黑暗料理

Van

I bullshit

大腸激躁症咁上下叫法
分幾種類型
我係好易一搭車/緊張就肚痛

又話Belfast有

岩岩係van 返返hk, van 真係好正好好住

即刻諗起

唔講唔知有啲咁嘅野

記錯咋

點正法

夏天出街都唔會流汗

英國屎就有得你食

Heil Hitler

係Antrim 但係冇名牌

Belfast 30分鐘車程

咁呢樣就好多地方都得啫

就嚟屎都冇得你食

你住邊

突然好想食燒鵝

想食香港d街頭小食
糖蔥餅

香港掃街

係多倫多住
下星期開始落DC讀書

最正係有好多嘢都近在咫尺，
山，海，downtown, richmond,
商場，casino, 機場etc
渣車10-15分鐘access 到好多嘢。
夜晚想揾d fd 吹水吹雞10分鐘都見到。
想郊外d 1個幾鐘上whistler 個邊又得。
自問都去過唔少國家大城市，vancouver overall 真係好好，好適合香港人會適應到。
一味執著外國生活好撚悶唔會調節嘅人就另計。

重有d 嘢食一d 都唔會差過香港

最唔好係樓價拍得住香港同埋工作機會唔夠多

都係，而家新嘅apartment 都 700k CAD up,
同hk 都仲有d 距離不過歐美來講都算幾誇張。

真好

唔知係咪真
感覺上溫哥華人工同機會都無東岸咁好
但係cost of living特別高

歐洲撚開始瞓覺

美國楓葉國撚上水啦

你唔係歐撚咩

掛住外國讀書嘅日子
利申澳洲撚

美國pa留名

PA邊頭

Philly

你又係邊頭

我過幾日落DC開學
應該得閒會上Philly行下

呢個岩 所以我覺得温哥華岩養老多d

Philly都幾方便既
但太多黑人
係其他state搵緊工

揾返唐人工定係鬼佬工

我實際上係MD 學校嗰頭過半係黑人

鬼佬
而家返份工都算大公司幾好pay
但只係到十月

邊一行

Internal audit

Melbourne 返緊工一

去加州啦 Bay Area

洗費太貴
Btw我頭幾年都係cali讀書
享受過就算 但如果有工請都會過去

巴打有Citizenship/PR?

我係 我去瞓 個場俾你地睇

濕鳩留學生一個
我都想有

洗費高但人工更高
不過big 4過哂hiring season

係呀
不過我識人有人識recruiter, 就算唔係hiring season都請左做associate

係美國做你呢行多唔多OT?

Big4 照OT 其他唔知

Internal audit真係唔多...
我唔係做左好耐 日日準時5點走
不過我間公司好多地方都有生意 d auditor要成日travel

你係nyc邊到？

你地知唔知big4會唔會幫你sponsor h1b？？？

Yes for Deloitte and kpmg
Other two very unlikely

住邊頭呀

奧克蘭唔係好凍，十二三度左右
南島就落雪

凍極都凍唔得去邊喎咁

歐洲撚係時候食lunch啦

係時候瞓啦 繼續做狗

NYC

nz做野好辛苦咩

nyc其實好唔好住

聽講有人去過話去玩就ok住就免

巴打係邊到

食完恰左陣
又夠鐘做野

Uk

係邊到返工

呢到好多UK撚
你係咪都係冇啖好食個堆

返咩工有得瞓咁好

屌諗緊份新工得半個鐘lunch就嬲

NYC去一去就ok玩都可以免
NYC = 銅鑼灣+尖沙咀+旺角
純粹個人意見 又要起身返工

岩 真心唔知有咩好玩
除非你鍾意博物館鍾意到痴左線

半個鐘 夠時間買得嚟都唔夠食喎大佬

nyc俾你地講到冇乜特別咁

食homestay煮既狗飯

Homestay 陰功未聽過有homestay嘅食過餐好嘅

做完gym去買野食搵到寶
聽晚煮嚟食

第一年去美國
住左3個月仆街菲律賓homestay
佢地會要我自己食先，之後佢地一家自己食
同埋食d野唔同 好似新鮮d
我果d仲要一次過煮 然後分幾日食
好撚on9

慘過坐監食嘅伙食

做Homestay真係好搵

一起身啲fd 就瞓晒

我有frd間homestay好撚孤鳩寒 規定佢一個禮拜只可以飲幾多盒奶

你地啲homestay 咁慘嘅
我果度牛奶橙汁多到當水飲

後尾搬左走香港人homestay
佢地返教會的
好好人 個個星期日d親戚都會來食大餐

你邊到

但係會唔會逼你食飯之前祈禱

冇呀 人地好隨便
我去過佢地間教會d人都好好

加拿大啊...

如果冇身分去搵工難唔難？

唔係通常搵 agent 搞咩

hi

唔知
國外應該好難搵下

咁好嘅

但係我都係對耶撚有偏見

我都想去下ca搵野做 但係唔知可以點approach

啱啱食完lunch，仲有成粒鐘先上下一堂，好悶啊

瑞士好撚悶

係到吹下水咪得

美帝撚?

係咪得啲景靚

剩係去咗蘇黎世
又唔覺有幾靚

Ireland相認
真心冇啖好食
自己煮好過

LA 撚 啱啱飲完茶

LA

係咩 睇mingjai啲片影到好似好正咁喎但係

同路人呀
真係冇啖好食 出街食又貴

巴打係邊到

屌 好想去飲茶 但係我呢到好撚貴

依度點心好食過香港 又大份

我想食腸粉

美國東岸的朋友

加拿大

好眼訓啊 今朝8半，上到陣間5點半。4個鐘1堂

就放假啦唔係咩

一堂四個鐘?

買左amazon條iphone cable
估唔到質素咁好
Apple

有canteen, but still

半個鐘幾夠下

仲有兩個定3個禮拜就放

係啊，今日上兩堂

食飽想睡一睡

加拿大撚+1
summer school?

我係住Brooklyn

我通常中學先叫summer school
我叫宜家係summer term。不過都一樣啫

加拿大邊到啊

絲打邊間
我今年淨係上左spring 真係好辛苦個個禮拜都考試

UA

你點知我絲打架
我驚自爆wor，上次有個fd同校既，都係巴打，佢要估我acc，我俾太多tips，佢估中

u of Alberta??

不如你估下，係BC架

因為你個名係紅色
唔同校點自爆

UBC/SFU

Sfu

amazon良心公司

成日見到SFU個名我就唔知點解成日諗起STFU

STFU

咁快估中都唔好玩既

有fd 係你同學

好驚自爆自從上次比個fd踢爆唔好啊

Hi 加拿大多倫多撚

暑假係三藩市intern緊 有冇人係附近

我都識人係SFU讀緊

ching你個名

sfu都幾多香港人

同埋勁多大陸人

好葡萄你地咁多同路人可以傾兩嘴

無錯

早放1個鐘
6個禮拜一個sem好chur

唔記得咗，樓主邊到架係咪美帝

大家讀咩

加拿大JJ啱啱放工

返咩工啊

下午茶時間

讀教育

好似係第二個po見過你
係咪SK

速成course

愛爾蘭

IT狗

明呀 我仲要take兩堂真係屎都唔得閑痾

Pho

頂，咁正既

我個下午茶

Pho!

咩嚟

Vancouver lunch

係 原來連登好多人係呢邊，上面成班Alberta

lamb wrap其實好好食，係比我影到咁啫

japa dog

而家先lunch?

Btw 今晚去 wings

點解可以咁廢嘅

邊間wings啊

sor 囉，我都唔想架

Downtown 果間

因為個po講AB 其實最多人係BC/ON

都合理 又大城市又大學校

Dublin
你呢？

我又係喎
係咪真。相認

Canada dry 幾好飲但香港冇得賣

canada dry 溝 pomegranate 汁好正

有無多倫多jj ?

hihi markham jj
讀waterloo

hi 前waterloo 已grad
我住你再上

咩科?
newmarket?

我都係Dublin
留個tg針針?

屌睇你地啲食物圖搞到我開始肚餓

宵夜

你有無tg, 有嘅tg 我傾下計 唔係好想乜都放上黎 @whataboutnow

減肥唔食宵夜

咩嚟 好似ok

月巴

我認

韓日美fusion之類既野
不錯的

英國撚 訓唔著 留個名

What is a KoJa?

KoJa (aka Korean-Japanese) is a special gourmet sandwich infused with a unique combination of Korean & Japanese flavors. To step it up a notch, KoJa Kitchen substitutes the traditional wheat buns with freshly made crispy garlic rice buns.

聽落ok

我未瞓

做咩唔訓呀

又唔係嘅 覺得好攰姐

今晚要出去飲酒，唔洗瞓

習慣咗三四點先去瞓

射波吧少年

我星期六都諗緊去唔去好

得閒咪去囉
Btw homestay 啱啱黎左個英國人

去賣醉

同佢鳩通下學下英國口音

相認 有冇tg?😅

英國唔去飲酒真係無乜娛樂

咁我返工又唔會射波嘅

食飯了

點解外國啲中式野咁難食

Northern Ireland

真係 悶都悶撚死

有啲頹

鬼佬嘅中式難食啫

要搵返純正嘅先正

但係難

我係Dublin

去唐人超市見到啲燒味好頹
飲茶都係香港好

岩岩今日去完Dublin

唔差嘅
當然自己煮嘅仲好食啦

食野都係香港好

落嚟Dublin做咩

其實咩嚟 雞?

行下 見未去過 啲人又成日話多野睇多野食

美國撚 啱啱回流咗

笑撚咗 邊個仆街水你話多野食

掛唔掛住美帝

英國邊度

就黎開sem好不安

唔係喎 我反而覺得外國個啲中餐好好食 因為啲師傅好多移民曬黎呢邊，上次係法國食左餐成世日食過最好食既中餐 師傅係福建人

怕什麼

居然係法國

糖醋雞

angus glen jj

掛住

有冇巴打食過 wings, 叫左 bobby wing 要簽生死狀

unionville jj

英國屌打美國，美國好垃圾

我寧願去美國

英美你都住過？利申我英美住過晒

做野果度啲阿叔

讀黎緊升year3
Yesr2 果陣去左兩個月Seattle exchange
好正Seattle ge summer 好一流
UW 好靚
希望夠gpa 黎美國讀master

冇 不過去過旅行好好印象，可唔可以講下有咩咁差，我仲諗住去exchange

美國冇車好唔方便，除非你響紐約。始終版圖太大。英國相反好多小鎮都有幾條巴士線到大城市，倫敦呢啲更加唔需要講，分分鐘同香港一樣咁方便。就算去便利店，英國啲brand都熟口熟面，同香港相似好多，亦都較為容易適應。美國旅行下可以啦，要我住就不了

返去搵野做囉

係北愛做緊咩?

啫係如果唔係去大城市嘅不如唔好去咁話

點解要簽

好辣架?

餐館

大家讀緊書既有冇返下parttime 咁，我想試下教中文大家點睇？

都係既 其實我揀去exchange都係想抽時間玩曬成個美國

做餐館係咪好悶

教中文?

個market細咗啲喎

其實我普通話幾好 因為細個屋企人送我去學 我見呢邊都有啲地方專教普通話

宜家係CA旅行 jet lag訓唔著
Btw嚟緊去英國讀書

你可以試下嘅 但係我諗冇咩鬼佬搵你可能反而有唐人搵你教仔

ca去邊到玩 我都好想去

去英國之前食返啲好野到時冇啖好食

有無英國巴絲係midlands

報左團去las vegas, yellowstone, Utah, Grand canyon玩

到時住宿舍自己煮野食算啦

都好 唔好做飲食就得

去咁多地方

玩幾耐?

飲食真係好惡頂
做飲食就好似冇咗人生咁

特別係如果你幫中國人打工，佢地會壓到你個價低過法定工資，但可以俾你一個禮拜做多過法定時數，chur到你盡，睇你點取捨

係美國如果有身份就唔好做餐廳作賤自已啦
識個大陸人廢到仆街都做office工

廢係指唔識英文定點

留係美國就16日
去頭先我講個啲就7日
7日四個州，5個人兩萬幾港紙到

英文廢
態度差
做project free ride
大家要開會傾project佢話要去個fd生日會

請問係網上報團定當地報

當地啊 去唐人街到報

點解咁撚平嘅

Free rider真係狗嚟

未包自費活動個啲+導遊費
我覺得去咁多地方值啦

不過好老實講，美國啲物價好貴

仲要俾4大請左悿
有身分真係唔同
我同幾個鬼佬fd都o哂咀 呢d垃圾都請

食野包唔包？ 之前join呢啲類似團都係平，但未包門票同食飯，貴真係貴在交通

包野食啊，就係唔包門票

靠關係？

咁真係好抵喎 下年諗住放暑假去依家plan緊，會唔會去chicago??

應該唔係 咁岩hiring season
加上條友cv上有d 唔錯既title eg accountant

抵玩到爛喎

窮撚表示好葡萄

今次玩西岸咋 不過下次應該係去hawaii
東岸就遲啲先，東岸好似少野睇

以前做過accountant咁?

有親戚係到咋 唔係嘅話洗得仲多

應該係間細公司度做part time會計 然後叫自己做accountant咁

我其實諗住兩個禮拜 nyc->Chicago -> San Francisco -> LA唔知會唔會太趕 想去埋Seattle 其實

Btw 巴打又係去英國讀foundation?

係啊
你都係？

有咗小朋友 飛唔到了

我去完個7日都會去埋LA btw seattle有咩玩

咁有工作經驗難怪佢會俾人請嘅

有咗小朋友

咁就一世

係啊 你邊度

唔知 但唔知點解由細到大都好響往呢個地方

你係今年去？

好似好多人都去Seattle, 但我到宜家都唔知個到有咩玩

我睇完西雅圖夜未眠就諗住去睇下，睇完 la la land又想去LA睇下

其實我最鐘意睇景 其實今次去得呢7日基本係因為為左我 屋企人唔鐘意呢嘅深度遊

我都係去旅行為睇景 諗住一次過去曬佢啲國家公園

lm等睇靚圖

屌 唔記得帶相機 不過用電話盡影啦

今次仲要係去Yellowstone

我最想去yellowstone 下年睇下LA個朋友考到車牌未，佢話可以車我去

到時生咗又要申請文件去續綠卡先麻煩

Travel goals

邊有人去旅行唔帶相機

其實係唔記得買SD card
不過暫時嚟講電話影得幾好

咁呢啲真係唔識

生完有錢咪慢慢搞

去到買咪得

用咩電話影

美國啲野貴
Iphone7plus iphone6

咪係 我上次去英國帶左三部 仲帶埋個死人腳架，夜機返香港諗住係飛機影星，點知一路飛返黎一路天光

放幾張黎睇下先

7+ 都ok嘅 唔差得去邊

真 有錢人 三部相機

我都係得一部二手機

一部單反一部無反一部菲林咋 三部單反就真係有錢人啦

去左yellowstone記得放圖

無問題

玩菲林貴唔貴

二手都好架 我用野好粗，划花就冇左幾舊水

好撚感動 終於見到有狗都唔住嘅philly巴絲喇

你考起我 我都係啱啱玩冇耐，一卷菲林三十蚊，另外睇下你自己scan定出去俾人scan

我用左7千蚊買 好肉赤

又影得唔錯喎

7k嘅二手機係咩機

我死窮撚仲用緊部eos m2

CA邊到？
香港人好難理解美加有幾大 以為里里去去得3個位好近

日日返工放工
仲要本身北愛又唔係多野玩 放假都係留係屋企多

你落嚟Dublin一次要幾錢到

巴打讀書定做野

日本在住。算唔算外國？

緊係算啦

巴士來回都係£17姐

其實係 始終我地係都市人

玩晒成個美國好貴，美國太大

英國一樣

都係 所以諗住分幾次去

好趕，西雅圖唔太值得特登飛去

你之前係英國邊度呀

咁唔要Seattle啦 nyc飛Chicago 再飛 sf再搭巴士落La

南北都住過

除非你鍾意飛機，想去睇波音廠

我應該會係brighton讀一年 有咩要注意

我係west midlands

其實都幾貴下

Brighton係brighton u定 u of sussex

返工lunch
加埋樂天個朱古力綿花糖蛋糕咁就一餐

讀緊cc

咩嚟

頹到癲

絲打係ptgf仲要同鬼佬做

類似pizza roll
唔好食
下次係超市買d一蚊叮飯做後備算

?

劣食 自己煮帶飯仲好啦

你起下佢起就知

今日放工出去買

未去過 當去睇下野

自己帶飯返去羡慕死隔離 香過佢地食嘅垃圾

仲有冇下次

我格黎果個on9
自己帶飯 放埋d生蝦同飯一齊叮

如果搵到有人熟路都會再去既

佢地當壽司咁食呀?

有需要我可以帶下嘅

佢諗住叮熟左有得送飯
好核突仆街大陸人

咁食痾撚死佢啦 隨時食物中毒
大陸人

澳洲撚 留名

快d食物中毒死撚左佢

楓葉國撚留名
悶到核爆
有冇人係calgary

好啊 其實我都想周圍去下 只係冇伴咁解

去過澳洲啲天體沙灘未

然後你坐佢個位

識人係Calgary

佢話都幾多香港人㗎 你識唔到人咩

留個tg嚟

一樣post
俾你睇佢幾賤
個仆街同學同我報同一間公司

@vwvw125

有 全部番晒香港 想搵個gym友一齊做gym[/quote]

[/quote]
咁我到幫你唔到

都係自己一個人去做gym咋

可恥 呢啲賤人爭飯食

Jarjar聲 [img]

咁我到幫你唔到

都係自己一個人去做gym咋[/quote]

好多alberta人

我放工都去做gym

Foundation

好多alberta人

我放工都去做gym[/quote]

Cal好似少人去

但係其實Cal啲野都幾齊呀 唔明點解冇人去

我係你上少少

好多alberta人

我放工都去做gym[/quote]

多咩？我到而家過左去半年炸 我唔太清楚
而家暑假日日係屋企發瘟

英國撚們有免費雪糕食呀

多咩？我到而家過左去半年炸 我唔太清楚
而家暑假日日係屋企發瘟 [/quote]
真係冇地方去?

真係冇地方去?[/quote]
唔去下旅行？
去van同tor 行下

多咩？我到而家過左去半年炸 我唔太清楚
而家暑假日日係屋企發瘟 [/quote]

上面定隔離post有班edm相認咗

Cgy正啊, 我都想過你呢邊做野

多咩？我到而家過左去半年炸 我唔太清楚
而家暑假日日係屋企發瘟 [/quote]
係cgy book tour上去banff jasper玩都好正 今年重要唔使比入場費

今晚冇乜人

weekend全部走曬去玩呀?

玩下基吧，幾正

史篤城？

鬼佬係唔係撚好大？

做下假膠其實幾開心 估唔到真係有人信

巴打你讀書定做野？

Vancouver

做野了

過兩個禮拜會過嚟探親

A7 ah

藍絲 不了

brooklyn 其實有冇野行？
我係manhattan 唔敢去其他borough

英國撚
喺香港放暑假
想死 想快撚啲返英國

點解啊，唔係個個都好期待返屋企架咩

好憎個屋企

A7

好葡萄

我就留得太耐想返去 或者轉個環境

未 以前就覺得無咩特別 最近就忙到無時間去玩

我60d咋，想換部有wifi既

係屋企會同屋企人多左爭吵，但離開耐左就會掛住，果然人與人之間都係保持適當既距離好啲

完全認同
我同屋企人都係分開住 耐唔耐先約下食飯
一齊住會gg

冇暑假放咩

但係你個到應該叫寒假係咪

60d都唔平囉

我就係好好嘅例子 同我老母冇乜兩句講野就鬧交咁

放完sem break喇. 我地暑假係年尾

yes

我係同家姐鬧交
屋企人因為做野 都唔係長時間係澳洲
所以我同家姐索性分開住

Exact7ly

所以諗住就算讀完返香港都會自己搬出黎住 最多得閒上去食下飯

暑假係咪長啲

移咗民?

我都係咁諗

不過邊有錢

唔知有冇錢搬

係 又唔想租 幫人地供樓

11月到3月

係 黎咗10年

依家香港啲樓價嚟講

想唔租都難

好長

十年悶未

好悶啊暑假 仲成日俾屋企人鬧

係咪成日俾人鬧廢青

又唔係喎
但好似我做咩都唔順眼咁
去街又煩住我

Long d想見多啲男朋友都唔得 原因係佢地睇唔起我男朋友

都係求下屋企人俾首期跟住我供唔知得唔得

我都想啊 不過即使佢地俾得出 我都應該過唔到壓力測試

Long d 加油

我毒撚一丁友

屋企俾得起首期已經贏咗一半

謝
乖啦毒撚生活有毒撚生活好
我返到英國都變返毒撚

俾得起先算啦

其實我又唔覺得真係咁悶

毒咗廿幾年啦 唔好

所以我想走

澳洲其實多唔多野玩

2年前暑假返過去
舊朋友好耐無聯絡 有聯絡個d得幾個 個個都好忙咁
到最後除左陪下屋企老人家之外
個暑假日日係屋企on99
最後改機票早d返黎

遊客黎咪多野玩

非遊客呢

平時放假都係出去city 飲杯咖啡食下brunch
澳洲有樣好係 呢到d coffee shop 10間有9間都好飲
weekend 例牌飲酒
我通常都係周圍搵野食 有時去下road trip咁囉

我做d野好悶 細個會成日party 而家無咁既力同時間去玩咁多

long d加油

個個都好似已經唔再需要我嘅存在

Van點解好啲

死啦我窮冇錢周圍搵野食

同埋佢地一路講我唔知既野 變咗個outsider

Exact7ly 完全冇話題

澳洲撚
住緊一個極多遊客既小城市
得鬼妹fd, 一個年齡差唔多既同性朋友都無
想揾人陪睇波飲酒落strip club都唔得

唔知係咪我太脫節 乜香港人個個都咁忙架咩？
上次返去2個月 約食飯約足成個月

我四月約到依家
根本就冇心見 算啦 放棄了

我都想識同我差唔多年紀既香港人
大學入面 我個系無咩香港人
同校既 又唔知點識

我freshers week無意中識到兩三個香港朋友 大時大節就一齊慶祝

我自從離開左香港就開始好毒 成日做咩自己一丁友

我熟既大學同學入面 50%係high school 同學
我個系香港人真係好少

如果好想搵人夾下band可以點入手

溫哥華天氣好舒服又多好野食又可以去行山
過左黎呢邊好似返左香港咁
可能因為我住downtown又無車掛

細個去過一次溫哥華 覺得好舒服 好想移民去加拿大

鬼妹fd

A7算係最平嘅full frame la
其實想換返單反

好想去睇下

A7唔夠好咩

利申咩都唔識

London jj say hi

大把英國撚同你hi

我喺london附近讀

屌 我想換部ff+ 有wifi既

Brighton jj can join?

師兄brighton都有一定距離喎

一個鐘姐

uk colchester

好想去下

去緊Yellowstone

兩邊都住過，講住，土其實唔差，不過van真係世界級 夏天釣魚捉蟹捉海膽執蠔真係正到痴線

圖

Day trip啦 9月黎搵我食飯

等睇靚圖

做咩唔下個月去？有日全蝕

遲下有得諗

有冇睇波？

毒撚想問，有鬼妹frd乜感覺？

hi晒你地所有auntie

咪好普通咁 你想係咩感覺?

禁

禁早D訓啦

咁早點瞓呀

英國撚
悶過閪

好過我呢邊啲小鎮
無咩後生，全部一係小朋友一係中年同退休人士

下季會開始睇
啱啱到埗無耐

呢個真

駁唔到

東岸撚留名

因為8月頭要走

唔緊要啦 我幾年前去過yellowstone d自然噴泉真係好震撼

聽日搭車去utah, 後日Yellowstone

唔知吖，小毒毒邊知咁多姐

倫敦唔算悶啦

咁多英國巴打

召喚 Vancouver jj

都好撚悶，9月grad完即返香港

係比較冇咁悶 都係悶

唔知點解覺得glasgow係最精彩

點解

就係唔知 可能係個度個排過得太充實 晚晚去完飲野就渣車上山睇夜景 好似返左香港咁 又冇london咁雜 過得好開心

對我黎講香港仲悶

飲完野揸車 玩命
有人肯咁陪你玩咪好 毒j表示冇人陪

同啲fd冇乜聯絡?

就係香港冇frd 英國反而識到啲frd

New York 撚留名

嚟咗英國好耐?

Nyc big apple

響英國唔算係好耐，應該之前響香港住嘅時間比較短，冇時間融入圈子

溫哥華撚lm

咁去英國之前係邊到

巴打

好多地方都留過，不過留嘅時間唔算太長，而且個人比較毒，就算留左一段時間都識唔到太多朋友。最近響英國嘗試脫毒先叫識翻多啲人

不過唔係住係溫哥華，但係都係skytrain到到嘅地方

uk midland

識到人咪好 如果唔係真係會悶撚死人

又多個uk

有冇人

好悶

岩岩搬左落美國

Surrey? Coquitlam?

今日出左去食shack shark

Vancouver 撚留個靚名

睇兩睇先知打錯

巴塞撚

番緊工，好悶

coquitlam

巴打住邊
btw 其實我係絲

美東

philadelphia

巴打我都係
讀書定做野？

悶到我自己走咗去行沙灘

好似好正咁
係咪係Bull Island?

讀書

cape cod 撚留名

邊頭啊

Interior山火d煙有無吹倒Vancouver?
過兩個星期過黎探親
Richmond JJ

原來都有幾個巴打係philly

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

DC area

我都想去啊 依家係cape cod做鄉下仔

Toronto

hello加燦揮手
湖邊係唔係仲水浸緊?

上面海邊摩天輪好靚

比強國人啦呢啲

聽聞好似最快8月先開

要google先知係邊
做乜走到去嗰頭

因為去左個頭做intern
我仲要住brewster， 乜柒都無
不過呢排算好少少既，一年之中既唯一時間旺季
可以玩唔同水上活動同埋行下beach
相比起三月份黎個陣
真係乜柒都無，人影都唔見多隻
唯一既野就係stop&shop

呢度有個邊少少相

呢度有個邊少少相
我想去

6月尾到9月係呢邊唯一全年旺季，其他時間唔建議黎，除左Ptown，基本上係無野係呢度。
如果黎既話應該都係大路野去Ptown。

各種水上活動，夜晚party，睇鯨魚個類
個度實在太開放，住係呢邊既男男女女基本上都係同性戀者，周圍都係彩虹旗，之前我同條女去好似變到我地係奇行種咁
比一堆local望住我地，搞到好似我地唔應該拖手咁

anyway，cape cod真係完全係鄉下地方，周圍都係山同樹同海。

更重要既係應該係少數未被亞洲人發現既地方
我係呢度好似變左我係異類咁
係一個幾有趣既地方黎既

自己唔多覺，但係有啲朋友住山上面話有

隔離講英國個post

有無EU JJ 打CS 或者 PUBG ?

weekend可能會過去
之前上網見到話好靚
無車係嗰邊方唔方便?

Cs我有 玩得麻麻地

玩垃圾LoL多

咩rank ?

倫敦JJ 留名

垃圾金牌仔

咪住先你問我cs咩rank?

cs冇打rank 太廢

你仲玩啲咩

Overwatch 不過新手
好多Steam 嘅Game

PS4 Fifa

我都好多Steam驚

留個id嚟加你

你留我add u

added

Burnaby 撚

accepted

話方便就呃你既，極度建議租部車黎呢度玩
公共交通得一個鐘頭仲要例遲既巴士。
再加上呢邊叫uber勁貴。

無車係呢邊基本上係另類既handicapped

呢度有我tg
有咩問題係入面問我啦
可以幫都會儘量幫

LA JJ留名

又一日

同另一個同事出糧唔同
有冇搞錯
垃圾hr

出多過你?

Vancouver 交換個tg好冇

巴打我都係
邊度讀啊你？

cc of phl

有冇返暑期班？

有 就去

巴打留個tg?

無用telegram

巴打你讀左幾耐？
我都冇見過香港人
見親嘅都係講普通話

NYC JJ留名